用武漢病毒直接打擊中共核心

用武漢病毒直接打擊中共核心

中共用各種手段入侵世界各組織.
慾控制世界, 霸權莫視他國安全人命.

今次武漢病毒,世衛視而不見,
非但不鬧中共未公告武漢病毒於全世界.
亦無做好隔離操施,防疫工作任由廣散.
甚至讚揚中共做得好.

明顯中共無將事實公告世界.
要求英美歐日韓共同罷免世界衛生組織現任總幹事職位
(明顯嚴重失誤,令各國受武漢病毒之苦)
要求由美國WHO代表,暫時取代其職位(由與中共關係較少)

事實香港幾星期前已經有人質疑武漢病毒擴散.
當時無實際公告武漢情況.
直到世界各地出現武漢病毒病例,無法法欺瞞.
就話全力抗病,明顯和事實不付.
世衛已受中共金錢力量控制.
要求世衛重組, 取消中共主要成員國地位.
取消其所有在世衛職務. 讓台灣加入世衛.
要求全面改革,開放資訊管制,避免事件重現.
要求中共在香港全面進行民主改革,以證中共改革決心.

( 可以將此改成英文公告世界.
給香港武漢病毒新聞, 讓世界明白事實真相.
中共武力壓迫香港人, 唔好以為香港人無法打Q你中共)

世衛讚揚中國採措施防武漢肺炎疫情擴散

p4 係特登的

世衛個名立即臭左

----------------------

入黎投個票， 傳去Wtsapp Facebook!

香港所有口岸封鎖所有大陸護照人士進入，直至疫症停止。

你會唔會響應 二月三日 全港大罷工？

你支持警方研究引入電槍嗎

對於林奠的防疫措施，滿意嗎？

支唔支持醫護大罷工？

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命